呢幾日，都用畫畫紀錄咗香港

為各位感到驕傲。
雖然畫得唔算靚，每張sketch大概10-15分鐘、行住畫。
唔知有冇畫到你地係入面，但相信未來一定畫到更多人。

兄弟爬山，各自努力。
如幫到任何文宣工作，留個言

巴打 支持你

一望到最後果張...

肯講普選未

唯一一張用咗有顏色...

果日睇live...

你幅畫無blur 樣

好波師兄

邊幅 認到樣既都blur左

鳩up咋屌

第四章政府總部嗰張好似發霉咁

巴打好嘢

真心左
專登逐張triple check

良心巴

It’s my duty

PUSH

勇者塔：樓主可以試下畫林鄭個死狗樣